[明呃正皮]特赦一部分被捕人士收唔收貨

吹風話特赦輕罪嘅手足
唔收貨
收貨

五大訴求

五大訴求啊屌你

懷疑種票方法---->湯房、舊式商場一層40伙，幫我傳開去

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

唔好意思借個靚位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

如果呢一刻再搞特赦，應該好多人會沉醉係勝利中而收聲
有機會連獨立調查委員會都唔洗set

五大訴求，冇就同你示威示撚到2047，講完！

。。。。我私心想收貨
但係暴動既朋友係唔會原諒我

利申無暴動

又係你條3毛，拉

有負評

拉

Why some are more equal than others

應該就暴動都赦埋 好多根本除左現場捉同防裝外冇任何證據

五大訴求，缺一不可

我係3毛？

扮收貨 等佢放左再反多佢一次

屌你正負皮掉轉

缺一都唔撚收

從來都係All or nothing局面

係所有
唔該

你老母就暴動 垃圾

咁撚多負評我覺得主要係比我個人？！

咁你冇證據本身都告唔撚入架啦

收皮

屌 做乜掉轉次序
唔小心負左

屌 睇錯左正負評倒轉左

特赦一部份？本身冇罪點解要特赦
唔會收貨同我放灑出黎

冇得唔收
政治不嬲都係講緊妥協
假設政府話特赦非法集結 暴動既人
傷人 縱火 襲警 藏有攻擊性武器就唔特赦
你唔deal即係全部手足係condom
你deal就當傷人 縱火 襲警 藏有攻擊性武器既手足係condom
兩者取其輕
最後一定係會deal特赦非法集結 暴動既手足

收你老母

咩叫五大訴求 缺一不可

唔討論假設啦

除左721白衫、藍絲刀手全部特赦
收貨

係 所以咪順水推舟畫線特赦呃淺黃

一你老母
唔收放正皮屌你fake9人
五一

寫到明呃正皮

咩撚野缺一不可，你jj小咗個龜頭得5得

你班仆街淨係睇標題

拉，口號都唔識叫

特赦有用？制度唔改，今次捉完特赦，下次特赦就要問上帝俾唔俾重返人間

推返落去開過個

五大訴求都要

屌我咪話佢地唔會原諒我 所以我會一齊堅持落去
打少一句姐 使唔使下下提老母

齊上齊落 缺一不可
如果真係揀 我寧願輕罪嘅手足坐

應該討論既問題係要制裁警暴就冇得特赦義士，如果唔係就只能赦哂兩邊。結論就係真唔真攬炒

係特赦全部然後嚴懲狗隊

五大訴求
釋放所有義士
缺一不可

如果收貨，死去既朋友唔會原諒我地
講明唔割，特赦一部分人咪即係割？
NOOOOO！齊上齊落

柒婆企出嚟傾先講啦

up

係咪真係跟光明頂搞

特赦完再上街

咪即係分化

輕重冇可能，前後可以考慮下

呃負皮？

特赦重罪果班都仲可能要諗下
本身罰款/社會服務令然後佢話特赦你啦...

缺一不可呀屌

其實佢都好難唔特敘罪名較輕既人
香港監獄以家得翻二千個位
除非佢真係狠到起新監獄或者送上大陸

不過唔收貨

大家唔好再回呢類post

大陸狗經常用呢招摸底

唔收

支持，但唔收貨
5 Demands not one less

警暴問題點搞?
就算全員特赦, 咁即係黑警都連帶特赦
問題根源無解決到

私心想所有手足特赦
但係特赦一定係手足同黑警一視同仁
無得偏幫某一方
世記大難題

乜撚野叫所有被捕人士

exactly
拉

有條件特赦部分被捕人士

兩面唔告 , 調查有無殺人強姦 , 大家收唔收貨

照才子講 , 已經是最好結果

好同意
承認本po有少量誤導成分
拉

想玩分化 玩收住貨先？收撚柒皮唔該
係要全部手足平安出嚟

拉
利申唔收貨

屌 㩒錯

一定係先做左獨立調查同雙普選，再去傾特赦。咁多學生為左呢兩樣先俾人拉，你宜家淨係放左佢地，其實係無解決過問題。佢地唔係為左被特赦先出黎，有人本身就預左俾人拉，如果係想無罪返屋企，咁一開始我地就返屋企瞓覺算啦，洗鬼出黎。

對唔住囉
想提下大家姐
拉

個負評係比你 唔係投票 拉

巴打仲哂口水要你講出口，真係多謝你

每晚晚餐唔洗全部食屎，淨係食一細嚿，收唔收貨？

用時限劃線會比較接受

冇可能同d狗一視同仁
拉

拉
唔收

誤導性

但冇人想有手足出事
拉

拉緊

老鼠嗰套係輕罪加時限

暴動非法集會咪輕罪，佢本身都處理唔哂
特唔特赦對佢黎講無咩分別
佢想整死果D會改告傷人，縱火

#齊上齊落

All or nothing

意圖謀殺

拉落d

混淆

屌你咩正皮唔收貨搞到我投錯

五大訴求係基本貨

一日唔齊五大訴求 一日都會出現
咁就收貨點對得住犠牲左既手足

我開過個

我意思係剩係時限
不理罪行

做左先，然後續繼上街五大訴求

有冇人幫手拉

收佢個頭

五大訴求都唔可以少一個，手足可以少？

想玩分化 屌佢老尾

我知 但少數派冇咁好死
拉

黑警係當更時強姦殺人
況且根本就無法例特赦時要咩鬼全員

其他手足變condom ?

部分？
我要全部都特赦呀dllm

屌負評係收貨咁on9

屌你以為係唔收貨
投撚錯左

唔好再問呢d
五大訴求 缺一不可
唔係只係口號係真係要5樣都做齊先收貨
唔接受“最低還款額”
而且五大訴求冇個訴求叫特赦
我地要釋放所有義士

知法犯法
濫用職權
罪加一等

屌你老母

除左陳同佳同死黑警其他全部都要特赦

拉緊 幫下手好嘛

會告意圖傷人致死
謀殺太難入
界頸果個同神鳥鳳凰果幾個會

特赦可以，不過希望係特赦全部人。
我明白有一部份手足係希望「釋放」所有被捕人士，不過我覺得有啲唔能夠企得太過硬，政治始終係一門妥協嘅藝術，有一啲位係要大家一人讓一步。
不過對於已經犧牲咗同受重傷嘅手足，就點都要追究班黑警。

淨係一部份, 咁其他既手足變成condom ?
特赦一部分就係假特赦, 全面特赦先係特赦
唔好上當

石鏡泉d人渣呢

唔可以

同意

講過無人應該要為林鄭政府所做既錯誤負責 點解要年輕人為佢既錯誤負責

5大訴求缺一不可

除暴動 非法集結外再加控其他重罪嘅其實都好難爭取到特赦
呢方面無認識 純粹係聽的社評 老鼠成吹風
個d手足就算係無得直接撈返出黎都仲有可能打甩罪名？

不過制裁咗警暴先講啦得我地要負責 班popo就咩事都無

比錯左收貨 sor
緊係唔撚收貨啦

呢個問題答左好多次，執法者知法犯法罪加一等，大家特赦完佢仲有原罪時既罪加一等。

政府一定會用呢招黎分化我地

就算最後告唔入，拖你357年你都精神崩潰啦

幫手拉

不妥協

正常外國案例
係全員特赦 包括對家基層警察
但拎指揮官 高層出來告

唔收，下限係要包括暴動

屌你老母平時咁落推上去
拉落去仲難

會先算啦，咪係到打飛機

屌你老母 叫撚咗5個月五大訴求 收貨？

基層一樣要負責

收貨
但要清算埋警隊

調返轉如果肯清算警隊就算唔特赦示威者我都ok

唔放全部唔會停！人都幾撚左，你叫我袋住先？食屎啦！

All in or nothing

特赦全部人
獨立調查

雙普選立刻再開展議程

投撚錯左

乜叫輕罪？暴動算係重定輕？而家暴動係入門罪，暴動唔算即係戇鳩

要全部特赦加五大訴求先有得傾

咁死左、失蹤左既手足同佢地家屬點？

無雙普選 你係咪想義士放番再搵第條罪charade?

呃正評

特左再算

勇武已經將最危險嘅工作攬晒上身，我地點可能賣佢？

收...皮就有

哩個議題而家唔應講住，因為有機會又引起分化問題，先做左當前既野先

另一條共狗又打探緊大家底線
對家又開始索料想玩分化

又昆我正評

全部咪五大之一

咩暴動 屌你老母

要知道點應對

種票方法已知
咁點解決？
推去區議員俾壓力

一條友拉唔返落去

用不推文呀

拉 去冇掉轉個po

五連拉後仲有冇效

呢招擺到明分化

無佢地 無七一 會有今日選舉結果咩

拉左先

五

連

全撚部都要呀屌你老母

屌拉緊呀

仆街

勿忘初心

呃正評 可恥
拉

屌講緊控罪

推，缺一不可

一齊拉
去埋隔離比負評好嘛

屌好難拉落去

拉極都仲喺席

再拉

釋放所有被補義士

不了

咩叫5大訴求缺一不可

捨身抗命，何罪之有
駛撚個臭西政府施捨

五大訴求
缺一不可
齊上齊落
釋放所有被捕手足

年審HK人權及民主報告,要求放犯提供政治庇護先係大路.

只要終極定位係自治51州, 咁年審人權及民主報告,釋放政治犯,政治庇護係完全合情合理,咁連你地嘅湖北BB都可以即時放出嚟.

7月果陣deal可能有得諗
而家deal條毛

721之後個問題已經係牽涉到港共甚至中共極高層犯下刑事罪行
一個icic都解決唔到嘅問題

過咗個條界
已經無討論空間
仲未計被自殺同強姦嘅手足
你當佢哋係condom

deal即係佢哋驚
驚就要食住上
唔係嘅話十年後再要手足流血抗爭？？？
五大訴求已經係冇得傾嘅嘢
最基本條件
我覺得唯一可以傾係解散定重組狗隊
同埋下屆特首選舉中共有冇任命權
要任命權嘅話請先將解放軍撤出香港
然後組成香港自衛隊

呢場已經唔係政治問題
由班狗玩到殺人強姦個下開始
已經係一場 total war
一係港共一係手足
不可能共存

難得英美都幫你拖
你同我講妥協？
妥協嘅話2047再打過？

三個月前我都好似你咁諗有冇妥協嘅可能性
但係事情惡化到而家
已經絕對係無可能

雙普選之後所有手足都可以立法特赦
有議席就得
議席大晒
反正不違憲

三個月前我都好似你咁諗有冇妥協嘅可能性
但係事情惡化到而家
已經絕對係無可能

雙普選之後所有手足都可以立法特赦
有議席就得
民意大晒
反正不違憲

你試下政府單方面特赦
由佢宣佈果刻之前可以特赦
之後再犯就要照拉
信唔信示威人數即卡少一半以上

冚家鏟專登掉轉正負皮誤導冇入post既人

仆街手快按錯負皮

你老細出糧淨係出一部份比你你收唔收貨?

最低限度都要特赦+查狗隊

無犯法 何來特赦?

一定要特赦所有兄弟姊妹

放咗 再反過

無可能！

唔得 我全都要

五大訴求缺一不可

收貨但係繼續因為五大訴求缺一不可

禁錯制添

其實解散係無可能 點都要有執法者 唯有重組先得

齊上齊落
咩撚野叫一部份

收你老尾臭閪 全撚部啊 識唔識字啊 (唔係屌樓主)

完全唔收貨
得部分手足特赦想分化？
五大訴求
缺一不可
香港人，齊上齊落

大家都知無可能全部求得返, 始終有部份係要找數, 救得幾多得幾多。 同埋最主要係罪名係乜。政治講妥協的藝術只係睇下可以救得幾多。

手足唔係condom
五大訴求 缺一不可

deal你老母 政府有咩本錢同市民deal

all or nothing

一個都不能少